Můj AA NN VB moje NN před NN . 
Vp VB s NN protože moje NN NN . 
Proto VB Vp AA . 
Moje NN VB v NN ale můj NN VB v NN protože NN VB v NN . 
A proto VB se jenom o NN . 
Moje NN Vp AA NN . 
Ale můj NN Vp domů , protože Vp mě . 
A proto všechno NN Vp AA . 
Vp VB AC najednou NN . 
Můj NN VB najednou NN . 
A proto NN , NN , já a můj NN Vp do AA NN . 
Tam VB Vp . 
Potom VB Vp domu . 
Potom VB Vp NN . 
Moje NN Vp AA AA , protože Vp NN a NN od NN . 
AA NN VB Vp AA NN . 
Všechno AA ! ! 
